呀哥就嚟上庭 想大家幫下手

呀哥新年前就比人拉咗 到依家差唔多收押咗100日
過堂個官認為證據充份 所以唔比保釋
我哋同律師傾過 認為好難甩身
因為係比人跟到返屋企(手足出去記住要小心

其實我同呀哥都預咗無得打 只係想求情 希望可以減刑
但阿哥話原本佢係火魔罪 但係唔知點解 狗仔嗰邊 突然撤銷咗控罪 轉咗做暴動 過堂嗰陣都係用暴動入罪

係呢一點上面 我同律師傾過好多次 想試下其實係咪唔夠證據 所以先轉用暴動 如果係嘅話 呀哥就算打唔贏都好
但係刑期會低啲 (律師係咁同我講 我都係望係

仲有幾日 呀哥就要上庭 詳細日期我唔方便講
但我希望大家幫下手 如果有時間嘅 可以去法院支持下手足 就好似聽日咁都有十幾個手足 有啲仲大件事過哥哥

另外 我想問大家借錢for上庭用 我用借係因為當我有能力還比大家嘅話 我會盡力去還 但如果要打長時間嘅律師費好貴 根本無能力負擔得起 所以希望大家幫下手

如果要還或當我有得還嘅時候可以捐返出去嘅請你TG我

612,星火聯絡咗未

push手足撐住

原來可以咁樣幫還押手足

簡單而言，你希望眾籌同到庭支持你哥哥？係咪？

犯咗法就要承擔後果 天公地道

Show 到案件編號怕唔怕

推

幫推

班狗無犯法？

你做狗又唔見你承擔後果？

搵左612 或 星火未?

撐住一定好唔開心

如果係星火612 都要比律師費?

他們只是保護自己

我地都保護緊自己

你啲狗同黨強姦完人都要有後果
呢啲先係公平嘅法律

收皮啦屌你老母，我地企出嚟都係保護香港咋，唔係今日你中肺炎死撚咗啦

就好似你老母生左你出黎 後果係仆街死

你份人真係好公道

黑警死全家

點解唔申請法援

反彈冇回頭

阿哥係學生定做野？
長貧難顧、而且仲有咁多人
有無申請法援

Good morning Sir

冇錯，犯法天公地道
最後問吊

有冇多d資料證明提供 好想幫手但怕比人呃 比d單睇下都好

就算係都冇問題 佢係為咗大家為咗香港而惹上官非

黑警幾時承擔後果呀？

咁快有警甴入嚟吠

天公地道 黑警濫捕就唔洗犯法 831亂打人 開槍射記者就可以逍遙法外 ， 大把香港有眼見架 ，天公地道
三萬thanks

我自己冇乜錢，會做旁聽

唔係唔幫
但我諗大家都想知樓主有冇搵過星火/612/法援嗰啲同結果點
不過講咩前要問下律師講唔講得
辛苦曬

你個 tg ac 咁奇怪 成個月前先 online
呢個捐款開左咁耐 得兩個人捐過錢
而家又推返呢個上黎？等錢洗呀

搵612同星火啦
你咁樣好難幫你
btw唔好自爆

唔怪得伯友生左你

但點解你有份喺電視po洗版黑警死全家嘅?
定係你盜用咗人地ac呀狗仔

大家小心求真

錢銀方面建議搵612，星火

如果需要律師可以搵我

想幫你但怕比人呃.
可唔可以解釋唔搵612/星火既原因?

推 轉頭過數

ok幫緊手
進攻緊功能組別👌🏻
你呀哥同其他手足一定好欣慰😁✌🏻

有冇多啲野證一證明先。

武漢死撚左

等多陣先

幫唔到啲咩，唯有幫手推下

一班非法武裝分子自以為正義之師。香港唔需要黑警

你係曱甴？

保持兩秒距離

仲有冇多啲證據參考。

我是正義之師

啱啱error
咁我聽朝再返黎睇

On9少陣當幫忙

警暴你唔講？

唔係話潑你冷水 就算有1000萬人黎 個結果都改變唔到 手足為我地斷送一生前途 我會銘記於心 我會讀好啲書 將來有份好工黎報答手足

死撚開啦

小心連衛兵 會咬人

Block柒你老母臭閪先

封信中間咁多口語係正常？

警暴講左好多次 唔駛再講
反而自己人暴力就冇人講

原來2隻曱甴開緊OT

係啦612 星火呢

樓主仲係度？

最多中立 唔好屈甴

收皮啦死傻9，你老母俾習近平屌到出哂水呀

你媽死了d friend

呢個po咁撚多黑警嘅
中咗支那肺炎隔離緊冇嘢做呀 ?
慘慘豬囉冇事就稱兄道弟 , 有事連電話傾下計解悶都冇

你呀哥話佢原本縱火轉暴動咁好呀不如你又講下差幾多錢你認為還唔起呢

屌你你係咪人黎架? oh sorry 唔記得你聽唔明人話

推呀！

星火612唔幫，就大把人幫你，驚呃鳩人食人血不了

push

咁你幾撚時死全家承擔後果啊屌你老母

佢早兩日都仲講緊唔想睇機場黑警架

收皮啦黑警

中立
你老母比人中出左之後立刻有左你=「中立」？

屌你老母啊

乖 去聲援手足先啦

執柒哂了

屌你老母

反彈

建議睇定啲先，睇番上面，有好多嘢都好奇怪。如果證明屌真係手足再捲都唔遲。

唔好俾隻賤種轉移視線 push啊大家

到*

請問代表你阿哥律師係邊個？大家小心騙徒

你老母仲好屌

你老豆too

你啲仆街手足 721個班撚樣有咩後果啊？

up

［突發！！］我發起 四月四號為 黃店外賣日！

向前看啦 整天卦住721 煩欸

口供紙係講乜寫乜

其實我唔係無搵過法援 但係如果熟悉嘅都知道一定要有合理充分嘅理據先受理 哥哥呢個case明顯唔係

612同星火方面 如果頭先有起我底就見到我上一個pose
我都係好後期先驚會唔夠錢 所以先會有眾籌 但係唔想開多個post會籌錢 因為嗰陣律師同我哋講係一定要坐

我係上一個post有講過612有比兩萬我地做過渡
係以緊急經濟支援嘅方式出比我地

但係當律師同我地講有得打嘅時候 我先會出post 希望大家幫下手 希望大家就算唔信我都可以親身去支持手足

證據方面 我要同大家講聲唔好意思 我可能要聽日先比到大家 而且因為就快上庭 我要同律師商量下先
先多謝大家嘅信任同埋質疑 我之前都有試過比人呃

另外話我TG有問題嘅巴打應該add錯人

TG @kky172

中立 笑撚死人

Push

612同星火唔包底 但少少都唔俾咩？

億億聲幫得嗰一萬人

嚴重不對等武力保護自己

有無方法捐？

推。。

不如搵桐叔幫下手啦

pish

咁你衝紅燈有冇去狗屋自首呀？

推 撐住

on99 火魔俾人拉同沖紅燈自首兩回事

點解？

搵星火

屌你條女有冇犯法白痴仔

推 聽日有證據即捐
原諒我對咁私人嘅籌錢可信性有保留
太多呃錢

聽日見

有冇搞錯呀,應該火魔罪都同暴動罪兩條罪都要charge嘛,你個曱甴阿哥得米啦,仲唔感恩

係暴力呀 so?

上嚟發洩都冇用㗎
你條廢柴現實係比大多數香港人屌緊
爛泥扶唔上壁

加油

so? 暴動十年囉。 so

其實你知唔知律師費係幾甘？
一億都唔撚夠用

犯左法就要承擔後果 天公地道
你自己講既

條曱甴係現實係過街老鼠 仲要上黎比人屌

我冇咁柒比人捉 sor9

無 攞去屌

聲音太細收唔到
狗閪係香港係賤過做雞㗎喇

唔係想質疑手足，但求真真係好重要
或者有冇多少少證據睇睇，怕被呃
同埋張控訴紙點解會用口語打「你而家被控以下罪名，唔係事必要你講，除非你自己想講⋯⋯」

笑左

屌你返工咪睇連仔啦被你啲同事見到會唔會開槍射你㗎

樓主提供張控訴書寫口語
有冇從事法律既手足知道係唔係正常㗎

含撚啦你 屌你老母

手足入獄後...嗯 聽人講肉便器好爽

又唔見警甴承擔後果？
你都on9

咁你咪敢做唔敢認囉 同班毅進曱甴一樣 廢柴

岩呀，狗都會中肺炎嫁

屎忽好緊好屌

暴力=暴動？
你班警甴十年囉 thx

大家記得喇 一中招要搏拉順便入狗屋傳播下中國肺炎呀

事實總是殘酷的

你老母好爽

如果有大隻手足 我願意侍奉佢

返去打飛機啦 死基老 污糟邋遢

樓主有俾link

612同星火無安排律師比你？

外國研究話 越歧視基佬既人 自己9成都係

死返入你老母個音道啦傻閪

其實正常黎講612會一直跟進你啊哥單case
點會突然間話唔夠錢要私下籌款？

如果有多d證明Show到出黎 我會捐

你條仆街係咪唔識打中文字？

你知唔知律師一堂有幾貴？
同埋宜家好多case只係仲喺count仔，上到高地又會再貴嗰

Block

由得班黑警同五毛單機算啦

樓主不如你拎多次張紙係隔離寫住你個username
確保唔係盜用人地既先
呢排太多騙子搵食

中聯辦垃圾

覺得可以保持距離先

保緊
但嗰幾條76好煩
欸乜撚

係真既當然會幫
不過要多d資訊先

無問題
下面個link係還押手足零食店 你可以聯絡下佢

伯友到底殺左幾多人？

不過你同你d 垃圾同事去求助 比人係街屌到情緒失控 去同屋企人同朋友爆 笑到我hihi
係呀 你地警暴完 返到屋企都控制唔到 走去向屋企人爆 唔笑9你班垃圾唔得

可以唔回5毛嗎？
好妨礙有用既資訊

推！

搵法援啦

辛苦阿妹 大家唔係唔信， 係太多人呃人，

暴動無論對佢charge 其他手足/ 對整日事件嚟講都可能有利過火， 你阿哥唔會係condom

Pin 寫咗

BTW
我想問你哥有冇後悔
預左?覺得值唔值?

留咗名，聽日有後續就捐

不是我

試下唔好咁急住衝出嚟先

答嚟都冇意思， 我估佢選擇咗認罪， 就係冇悔預咗值得

咁你幾時死?

冇民主制度底下呢條根本就係惡法
只係變成俾獨裁政權用嚟防止人民反抗嘅工具
班狗為錢出賣香港人
淪為共匪打壓反對聲音嘅走狗
已經唔能夠再局限係果種犯咗法就應該要制裁嘅戇鳩想法
我建議你應該要跳出個框框去諗嘢

你老母生你出來都要承擔後果 天公地道

如果你係果班狗嘅一份子
我想同你講
你哋只係為咗份糧
去幫獨裁暴政共產黨
去打壓香港人爭取民主自由嘅訴求
你哋係做緊嘅係一啲唔公義嘅事
已經唔係乜撚嘢咁簡單犯左法就要拉
然後以為咁樣就係做緊正義嘅事
依種咁低層次嘅思維
你哋唔好再喺度麻醉自己
以為自己係正義一方
你哋絕對唔係
你哋係錯得好離譜
你哋做緊嘅嘢
係比恐怖分子更卑鄙更無恥

火魔罪轉告暴動多數都係唔夠料

想捐 但gogofund 要用paypal
有無其他途徑
少少心意

我跟機 捐200蚊當係少少心意

幫你推

認真暴動好難入 除非有Cam影到 而又認到你
再喺你電話/屋企 搜到野

不過冇得保釋就有啲難搞

遲啲打柒你 到時你最好識保護你自己

你全家死了 孤兒仔

我係唔會幫 亦都勸大家呢啲野要小心啲睇真睇清
借錢記得有齊文件 一係就唔好用借 直情畀

唔係我放棄手足
係有好多人出去做到好似好似勇咁
比人拉完告上庭 原來出面借錢比人追數
拎保釋紙博其他人同情 周圍同人借
唔撚還

你要搵幫手612無可能唔理你
總之我係唔會幫 因為就係比人呃過
其他人想幫請自便

以我所知 法援係唔會睇單case嚴重性 而係睇你屋企有冇錢 除非你好有錢啦 如果唔係正常都會批

同埋而家好多律師都唔收錢打 即使要收 612應該都會幫到

最近太多騙案 建議大家fc多啲再幫 唔好助長騙子

殺人強奸咁去保護自己啊嘛，強奸犯都好意思用人來自稱，係牠啊
香港警察正賤畜來，根本大把人想班賤畜死，睇咁多人不滿班曱甴警察就知拉
死賤種

法援先啦
你冇搵過法援
法援reject左612先肯比全額
不過萬一如果真係有得保釋
都要帶錢去比現金擔保
所以籌定旗差唔多

咁你又知唔知有幾多手足係用法援
612講到明法援唔批先會比全額

賣港求榮死曱甴

正常係用口語

捐左少少
幫手推下，手足需要大家幫手

用咩外國研究呀死gay佬
返去俾警曱甴桶屎眼啦

一陣捐

好人一世平安

推
捐左少少，希望在明天

原來強姦殺人棄屍大海都係天公地道？
失敬失敬

建議少透露案情
隨時會比人告

認同
咁黑警酷刑同妨礙司法公正呢？

Gofundme 個標題有啲趕客

一係俾黑警偷左account,再唔係就係想引人推post

買過新account啦

推下先

你條撚樣收檔啦

有多啲證據會捐
張控訴書可唔可以影哂四個角位？

收皮啦仆街

Done

唔係好識，但份文件會寫

（而家唔係事必要你講 除非你想講）
呢啲文字架咩

同你d撚屌狗唔使講咁多

死全家啦屌你老母

唔洗還，香港人欠你的

屌你同班黑警講啦

天公你老母

法援點會睇你有無得打先接

留名等睇俾人呃錢

推左再捐

幫手推！

佢咁覆都只條友廢㗎啦
唔好理佢
睇下有咩幫到手足好過啦

祝你全家確診 確診完死唔去變廢人

咩叫天公地道?
班狗入左罪未?
政府落左台未?
你又謝左罪未?

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

他你老母們 on9仔 睇住出街俾車車死呀

一齊罰咪得 好似係

小心求真
推

你講得好啱e一句
駁唔到

屌你老母臭閪

坐就應該都係4年左右

老實講唔係6月起少咗中國人嚟，我地一早爆到好似武漢咁手足真心救命

撐住呀手足

搵多d錢幫你阿哥

會 俗稱cau文 警誡個part 通常都係會口語

點夠你地班黑警咁鍾意亂咬人

屌你老母，法，邊撚度法啊屌你老母，政治打壓工具咋屌你老母

講得多就唔駛講？警暴追究到未？

坐完出黎又係一條好漢

又想呃錢
你都識講冇得打啦
仲想人俾錢你 射落海？

拉

已捐
哥哥撐住 大家支持你
會一直堅持

各位請善用起狗功能

但係佢用汽油彈係事實
唔可以無視法律

又一隻警犬

講得好

扮咗咁耐原來五毛嚟
定係被人hack咗？
又block一件

between冇法治
就唔可以同日而語啦

法援先啦。

兩條社會垃圾，上嚟連登撩交嗌搵存在感，有point嘅回應又駁唔到，成隻小學雞咁，大家唔好再覆

真係慘 現實同網上都係單機

等多o的證據先捐, 或者樓主搵區議員幫你做fact check

FC完我即捐

收嗲啦！ 人地為撚左香港未來犧牲丫屌你老母，好過你為左幾皮野做狗人性都冇撚埋，現實冇撚晒朋友淨係識上連登吠

又一隻三毛狗

我想講 有D律師係唔會收你錢 直接揾612

幫手推

含撚啦屌你老母

收皮啦屌你老母

Block柒個撚樣就得，唔洗覆佢比錢佢賺

阿sir信唔信孽？我信，我信你哋做過咩，最後就會有咩孽報

諗真d 打唔打
好多律師為賺錢實叫你打

屌你老母死黑警就死撚咗佢啦，自己執法不公先會惹到一般人逼住出手

push!

Tg 左你 等你覆

推住先

密切關注

推手足撐住

831班賤狗殺左幾多人呀？

希望手足要保持樂觀，雖然唔係一件易嘅事

你冚家受矖，仆街冚家鏟

加油 哥哥

推呢個
老母離婚case都拎過法援
係交資料麻煩D,合資格就會批
比個保底費仲可以用自己律師
樓主講D野好冇說服力
張野連手寫acc名都冇

係，法緩係睇身家，保證人人有法律支援，就算殺人都可以申請

DONE, 希望幫到手

推先岩, sor

你以為星火612無限金錢咩
你條撚樣垃圾都係捐得一千都冇
用足十年好唔好？

中區警署
樓豬打錯字

屌你老母你死全家啦

多謝你呀哥嘅付出

推 好人一世平安

記得申請法援呀

多謝手足

pushhh

咁我好希望所有犯過法嘅警察都要

有證據會捐
感謝你同你哥哥

拉埋班黑警 元朗鄉黑先講喇 屌
果班叫咩 傻鳩呀？

push 留名等證據
錢己準備

手足撐住 過左數希望或多或少幫到你

一早block左個傻閪

留定名

因為我本身睇緊Viutv套監獄醫生
喺嗰個po討論緊
點知呢條友衝入嚟洗版黑警死全家

已捐

大家睇路

我媽死了晚晚揾你落地獄陪佢

原來可以咁野幫還押手足

牠們幾時含家產？

仲有公文點會用而家，一定係用現在

狗同公安係真係有犯法，但手足無犯法，伸張正義，係義士係英雄！

黑警死全家先係對香港人最公道！

所以黑警一撚定會死全家！

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

大家保持距離先
如果fact check到係真就一定盡幫

留名等fc

完全冇野証明到都咁多人比錢

搵區議員認證啦

推 希望樓主呀哥平安無事

好野 又吊到隻藍屍弱智狗哈哈
又可以block嚕

BLOCK 得

有得打的話

612比多啲請過勁的律師團隊啦

仲有咁多錢唔用，留係度做咩鬼

做黑警一世做過街老鼠。

公民抗命預左 慢慢坐

你做狗嗰啲犯撚曬法幾時承擔？屌你老母！

又一隻block 得

收皮啦 借錢post光復香港唔使成本？
出去光復得 自已要承擔後果

利申：每次出去發生咩事都不求人

駁我？

魚蛋論？
狗犯法冇俾人拉 咁你犯法都唔俾人拉得？
咁你同狗有咩分別輸打贏要

如果樓主申請完法援被拒，有張審查完拒絕申請既信
有呢封信612 會幫你俾哂律師費

我依家自己都窮 幫你Push

一早block撚咗佢

你係咪講緊黑警？
我見唔到佢地有承擔後果喎

Btw 我屌你老母

入到先算啦

橙。。。希望判少d😔

係 大家幾團結都好 監一定要坐 出黎冇曬前途

Pish

公民抗命唔係要勇於承擔法律後果咩？

721 831 101 1111

聽連燈冷氣軍師講勇武火魔，甘就奶野
做人最緊要有腦😂

哇法律好公正

呢個ac好有可疑 之前女用而家變咗男用

Tui

推一推，手足非dom

可能買咗匯豐

好奇怪架
攬炒=唔攬炒到自己
民主自由=犯法唔好拉我

佢會叫你拎法援先，拎唔到先比錢

大家要fc清楚 睇下嚟緊有冇暴動案上庭

唔通做毅進曱甴最有腦咩

又Block一件

你老母呀

你老母俾狗屌

垃圾仲咁多聲出

岩

推呀

果班維穩機器泥

唔係要言論自由咩？

咁唔係叫魚蛋論
唔識咪撚亂拋

DLLM

多謝大家幫手 係案情方面我透露唔到太多俾大家
而且呀哥就要上庭 所以要更多證明 我要遲D先比到大家
我會update funding 個網同埋呢度

我有搵個法援同612 法援方面係唔批 詳細原因我唔可以同大家講，但唔係經濟審查問題
現律師係呀哥朋友介紹 私人律師 有幫手半價打過其他手足case
612果邊我地有去搵 佢哋有批到基本資助比我地 但唔係所有費用
如果我屋企真係無能力嘅時候 我會去搵義務律師團 但我想呀哥可以好D 所以先會繼續用私人律師

多謝大家嘅幫忙

甘你老母咩 識唔識打中文字? 要唔要去庇護工場?
5p on 9仔

點解唔搵泛民議員幫手？好過請律師

你老母比狗遲先生左你隻狗出嚟
快啲去刷首抽啦，會幫你祈禱係蝗國出世

你老母比狗屌

收皮啦屌你老母，打吾順眼咪跳樓囉，on99

幫你push
祝你哥哥大步𨈇過

屌你老母果然係庇護工場出身既支那狗 你老母冇教你打字咁折墮呀
咁細個就燒壞腦智力唔健全 吾你老母返去執骨啦柒頭

千祈唔好喺度講事實一陣連衛兵又話你五毛

睇你條傻鳩就知9成9網上軍師革命家
慢慢發夢啦

你條on 9直頭係垃圾 現實冇人理要上網擦存在感
咁鐘意打吾系甘牙唔死返去鄉土?
十足十支那人一樣周圍去破壞冇建設
俾人屌完唔好嬲啦

口講尊重法治，斷正又要屌😂

打錯字呀傻閪？
唔係爭取言論自由咩？你呢d惡過共產黨
同中国有咩分別

借就借，唔借就唔好出聲啦屌你老母。
唔想借就講咩612，星火。屌你老母，講咁撚多耶蘇

我地連登不嬲無

法援刑事merit test超易過，你係咪搞錯左啲咩

真係要小心求證

有巴打TG 問我有無其他方法
FPS ： 3630837

真係似比人hack wor

單機啦你

手足不是condom
幫推

手足 撐你 同路人會幫的

返去老母臭閪 五毛狗

音道 賤種五毛 滾蛋

手足加油

你果4隻係呢個post 狗同事們
同家庭關係差到點 比幾多朋友放棄左 溝女唔敢講自己係差佬？
賺到d 錢洗灑去請"朋友 " 去叫雞 去賭錢 係無用嫁 長期只會更差 你唔少d 狗同事爆左煲 不斷比去求助d 人 笑到見牙唔見眼

有4隻狗係到 想吹風 包括隻音道

五毛撚 塞回老母臭閪

翻去含撚啦

推
盡幫手足！

屌你老母
有冇犯法

真心唔好柒
你都係走吧啦

每人5千幾蚊

sor，高估咗黑警既中文

屌你老母呀

你真係走啦

yes，比人告既野都係你地在行d

你老母全家中肺炎死啦社會垃圾

你都係

推眾籌

推 希望哥哥最後無事

法庭審案係公開，我唔明你籌錢點解唔講得
俾個case number/ 多D證明啦
夠證據好多有心人會科水

連仔仲唔ban鳩啲黑警

。

help push

Take care你地唔係condom
話說最近有批還押手足，可能因為武肺原因，裁判法院都肯grant bail（當然現金額好大）
手足可以參考下，試試保釋覆核

推推推

爬爬下文 有啲嘢喎

一早完全封鎖

會唔會經信得過既議員籌旗，依家網上騙局太多， 如果有議員幫手大家都有保障

中區警 處？？？

你有冇搵星火, 612? 有冇證據搵過佢哋?
唔係唔幫. 只係星火, 612 應該唔會收律師費?
佢哋唔幫. 你就應該上FB TAG 佢哋. 公開件事. 清清楚楚
星火, 612公開話唔幫. 相信呢道大把人幫你.

831

？？？？？其實搵義務律師更加好下嘩？人地打左咁多場，有晒經驗，其他律師未必咁有經驗
同埋我唔明白612批左錢俾你，你又再上黎攞錢？？
點解個原因唔講得？？

唔好意思因為太多人混水摸魚，你個case有太多野唔明朗，想問清楚先捐

blocked

600跛Q左 • 3d
法庭審案係公開，我唔明你籌錢點解唔講得
俾個case number/ 多D證明啦
夠證據好多有心人會科水

同意